希望大家唔好再講200萬人去哂投票就贏 因為香港仲有功能組別

鄉議局功能界別 : 經民聯 劉業強 自動當選
漁農界功能界別: 民建聯 何俊賢 98票當選
保險界功能界別: 獨立 陳健波 不適用 自動當選
航運交通界功能界別: 自由黨 易志明 127 票當選
工程界功能界別 經民聯 盧偉國 3,906 票當選
勞工界功能界別 勞聯 潘兆平 自動當選
工聯會 何啟明 自動當選
工聯會 陸頌雄 自動當選
地産及建造界功能界別 經民聯 石禮謙 自動當選
商界（第一）功能界別 經民聯 梁君彥 自動當選
商界（第二）功能界別 獨立 廖長江 自動當選
工業界（第一）功能界別 經民聯 梁君彥 自動當選
工業界（第二）功能界別 獨立 吳永嘉 自動當選
金融界功能界別 獨立 陳振英 自動當選
金融服務界功能界別 經民聯 張華峯 261 當選
體育、演藝、文化及出版界功 能界別 新論壇 馬逢國 1,398 當選
進出口界功能界別 民建聯 黃定光 自動當選
區議會（第一）功能界別 民建聯 劉國勳 自動當選
飲食界功能界別 自由黨 張宇人 2,438 當選

整係COPY 都COPY到我手軟 你一日唔搞功能組別 一日過唔分組點票
香港玩撚完

以上2016年 功能組別 建制當選名單

Push

功咩能組別
黎緊區議會

重開左, 麻煩大家推呢個:
(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

推

所以而家講血債票償都係on9